請問十月份東歐既天氣

請問巴打知道十月份東歐(奧匈捷)既天氣係點?
我睇網上話大概5(夜晚)~14(日間)度左右,
但個網又同時叫你著T/長袖單衣加件抓毛外套算,
請問奧匈捷體感溫度點?
巴打們有冇經驗?謝謝

宜家喺匈牙利，有太陽嗰陣有廿幾度行耐左會熱，通常著長衫短褲/長褲短袖，太陽照唔到/夜晚就16-20度，著返件外套...10月唔知

THX巴打
有冇巴打知十月中?

推

睇落唔落雨,上次就係十月中去呢D地方
落雨可以低到幾度
唔落度都有10-15
夜晚早上就好撚凍

每年唔同, 你去邊個國家？
都會有唔同

匈牙利捷克夜晚都幾凍下

落雨就凍到癲，真係要帶多件香港著開嘅禦寒衣物過去

唔落早上夜晚都凍？謝謝巴打

奧地利匈牙利同捷克 thx 巴打

thx 巴打

要幾厚？

10月中至尾去
打算衛衣加抓毛風褸

應該夠暖

google都唔識？

基本上一冇太陽曬住都會好涼爽
如果日頭有太陽就普通一件褸都夠
一入黑就開始涼，方便既就帶多件防風既褸
包冇死

捷克上年十月中大約15到18
我去個時小雨

巴打去邊 ？

明白，thx巴打

希望好天啦

同你一樣國家

咁多巴打去既 10月去都係

我都十月中至尾去

仲未plan行程 book hotel

嗰到叫中歐